墨西哥城地震

A small artificial earthquake detected in Mexico City “possibly due to mass jumping” when Mexico scored against Germany

岩岩贏德國

人為

痴線

唔知以為贏左世界盃

差唔多架啦 嬴德撚喎

唔怪得香港無咩地震